
%--copyright--------------------------------------------------
\pagebreak
\thispagestyle{empty}

{\small
Copyright \copyright ~2017 Allen Downey, Laurent Rosenfeld.


\vspace{0.2in}

\begin{flushleft}
Green Tea Press       \\
9 Washburn Ave        \\
Needham MA 02492
\end{flushleft}

\vspace{0.5in}

Se concede permiso para copiar, distribuir y/o modificar
este documento bajo los términos de Creative Commons Attribution-NonCommercial 3.0 Unported
License, la cual está disponible en \url{http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/}.

La forma original de este libro es código fuente \LaTeX\ . La compilación de
este código \LaTeX\ tiene el efecto de generar una representación independiente
a cualquier dispositivo de este libro de texto, la cual puede ser convertida a
otros formatos e imprimida.


El código \LaTeX\ de este libro está disponible en
\url{https://gitlab.com/uzluisf/piensa-raku/}. Puedes encontrar el código
\LaTeX\ de la versión en inglés en
\url{https://github.com/LaurentRosenfeld/think_raku}.


Título original: \emph{Think Raku: How to Think Like a Computer Scientist}

Cubierta por Luis F. Uceta.

La imagen usada en la cubierta es un ejemplo de \emph{ukiyo-e}, un género
de grabados realizados mediante técnica de grabado en madera, producidos en
Japón entre los siglos XVII y XX. El artista de esta pieza en particular es
Yashima Gakutei.

La fuente utilizada es Libertinus Serif,
\url{https://github.com/alif-type/libertinus}.

\vspace{0.2in}

} % end small

